[公投]到底“和你lunch”有無用？

左膠味好撚濃烈

正評：有用
負評：無撚用

(twitter要人）意大利議會 外務委員會 支持香港, 要求歐盟調查香港警暴

幫手推埋

正評講吓有咩用

左膠係勇武活動上冇用，
但要個活動長期 KEEP 住有活動活力，
一定要靠左膠好唔好，
你真係唔識㗎喎

做左好過冇做 有得做就要做

維持運動熱度

[公投]樓主呢個po有無用？

有

冇

雖然有少少似以前旺角鳩嗚團，但無可否認可以聚集同路人既氣勢，又可以宣傳下文宣，可以繼續搞

唔好成日問有冇用

10點尻叫既行動升級版
冇手足比人咬既話其實好有用

左膠係無事浦頭,有事散水喎

起碼keep到熱度
連中環友都可以日日一齊lunch唔放棄
其他人無理由咁易輕言放棄

熱狗死三代

兄弟爬山各有各做假架？
理鳩得佢有冇用，肯出黎槍口對外咪得囉

正想咁講，但見你ac熟口熟面
一起底原來係分化撚，你都係收皮啦

有乜問題？
只要果度全場都係左膠，
全部都有事散水咪冇問題，
左膠有自己左膠做，
左膠問題只係有勇武在場阻膠住先有問題

日日無撚用民氣會散

拉

有用

有

10點9叫係咪取消左...區選後已經冇人叫

總會比你坐係電腦前面問有冇用好
場運動都RUN左咁多個月
重問埋D白痴問題
可以做都做曬佢,得結果先話到比人知有冇用

熱狗心態:
只要你唔係最勇武去衝擊 = 冇做嘢 => 要鬧

之前晚晚8點商場嗌口號，又係有班撚樣走出嚟話冇用冇用，搞到而家冇晒呢啲活動振奮下士氣

熱狗畀人拉埋暴動

陳雲信徒分化狗

拉